究竟「啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪」點嚟

間間小學都啪，然後仲要個個呀sir都用呢個beat

我之前間小學啪完仲要用隻手指隊住把嘴

我都想知

我屋企暗號黎

愛的鼓勵

我地一齊俾個愛鼓xx好無啊？
啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

留名學嘢

HY PER Hyper Hyper Hyper

唔知係呢首抄個beat
定個beat源自呢首

第一次聽好似係小海白

因為張學友

扑野個時最容易高潮既節奏

唔係以前tvb套《公主嫁到》李香琴成日用呢個beat之後興起架咩

Title有聲

考古

秒殺

我

張學友係堅定流

有張學友隻歌先定有掌聲先

生存左咁耐人 原來係張學友

但係呢個beat細細個就識
我肯定自己無聽過呢首歌

呢個beat算唔算係人類共同語言

有冇音樂高手出黎解釋下